大家一分鐘心跳幾多下？

98下

52

運動員

53

>1

利申：童虎

如果落到<80已經好開心

點解咁快

唔做運動又夜訓又飲咖啡
就死

5x, 無做運動，懷疑自己心臟有事

1下

愈低愈好

76

58

得60
平時唔做運動
晚晚3點訓
我想心跳高d

想高d係咪冇常識呀屌你

唔一定
多做運動先會低於60

但一上高山隨時瓜得

咁我而家咁高，係咪會再瓜得快啲

57
做好多運動既小肥仔

我係想佢變到65 到
因為平時踢波既時候
唔知點解會有小小抖唔到氣既感覺（feel到心跳突然間慢左大概半秒）
加埋屋企人本身有心臟病（先天性）
所以好擔心個心跳會唔會有咩問題

最低:38
最高:209
利申做開運動

仆街依家變左手動心跳

我都有時係咁
把脈會feel到冇啦啦跳少左一下，最勁試過每3下就少1下

岩岩度完 72 明明只係坐係到都可以咁高